lunch無堂食，要幫手帶頭屌政府

暫時諗到目標：地盤工人
如果有手足做呢行 麻煩帶頭一齊屌政府 平時已經辛苦 想堂食有冷氣抖下都無..

老實講，呢幾個月嘅政策都對黃色經濟圈重創，借疫情爆發借措施打壓遊行同黃店。政府自己放毒入香港，就借香港人出街分化香港人。

所謂嘅措施
全部都係政府打壓香港人嘅賤招

大家記住一樣野就得
全部都係政府嘅錯

堂食都阻止唔到疫情爆發的話
就真係可能禁足宵禁
(其實既然專登放毒 都睇唔到點阻到爆發)

咁香港就一定好和平
國安法底下無任何衝突 無反抗聲音

所以麻煩大家wfh同時
記得幫手玩埋twitter

武肺

咁樣仲易傳染更多人
個pool愈來愈大。。。

封關咪無事lo 死都要放人入黎

政府想清洗香港人
政府同香港人從來都係對敵關係

今次武漢肺炎支那既然都用咗
咁就順勢用黎打壓遊行同黃店
所以係一定唔會封關

香港政府係唔會幫助香港人

地盤佬咪返入地盤食
Or坐街邊 屌住老母嚟食
唔通唔食呀.. 得一個鐘食飯，仲要上上落落

入地盤食

官狀病毒：人道理由唔封關
人唔笑，連狗都吠

所以要帶佢地理解源頭
其實因為政府問題
係connect地盤好時機

唔食仲好 佢地又多一個鐘頭做嘢
個個地盤佬都肥過西咁 咪幫佢哋減肥囉

諗緊九龍灣個個無碳天地會唔會爆到仆街

要清算政府
由講封關係岐視 同叫人自動申報同家居檢疫已經係錯

好明顯係飲食界現任議員做唔到野啦
反映唔到業界聲音

係咪應該整啲活動叫人幫襯黃店
咩咩challenge都好 中上環啲黃店而家真係唔知點生存

我都覺得要有外賣黃店日
政府禁堂食呢招對黃店打擊好大

總知咩都政府錯
如果宵禁就話唔通病毒得夜晚出嚟
全日禁足,就話軟禁港人
唔做野就話政府想香港人死
講撚真,日日下午出街見d 餐廳滿鳩晒,真係等再爆勁d
不過都係果句
總知咩都政府錯

鋪頭sales，電訊公司果d全部無自己位食飯

借位，睇下連登被沉底同疫情有關既post:
病毒基因證港府免檢疫漏洞引爆第3波疫情

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

要呀